兄弟爬山,各自努力,只適用於兄弟唔撚係弱智既情況之下

如果一班人不停幫敵方補血
一班人幾努力諗辦法扣敵方血都冇用架啵

兄弟爬山,各自努力
最少都要個兄弟唔撚係弱智先啦,係唔係呀